荃灣奪命車禍 校巴撞斃過路男

荃灣發生奪命車禍，下午4時許，現場為楊屋道45號對開，據報一部校巴意外撞倒一名過路男子，他昏迷重創，由救護車送往仁濟醫院搶救，惜抵院後不治。警方正調查車禍原因。

係咪廢老？

63歲

我賽跑冠軍 贏過尖沙咀citi前面個班煌

車禍原因咪唔依照交通燈號

正